各位絲打 想問下你地通常係咩外國網買野？

絲打們你地通常係咩網歐美化妝品多？
你地有咩歐美牌子化妝品推介
想買nars bb cushion
但係selfridges同asos都唔見有
你地有無推薦既concealer推介
我眼底比較乾同有眼紋 用襯都有乾紋

化妝品網站：
sephora
beautybay
cultbeauty
beautylish
lookfantastic

concealer:
tarte shape tape
nyx concealer （勁平，香港有門市，個人覺得好用）

NYx concealer會唔會好乾？

有無人用過tarte遮瑕？